   KutMan
=============

Calculates the best way to cut some platform to get some rectangualr pieces. Needs a MySQL database to run correctly. Configure options in the config.cfg. Used for teaching porpouses only!

Calcula la mejor manera de cortar un tablero para obtener una serie de piezas rectangulares. necesita una base de datos MySQL para funcionar correctamente. Las opciones de configuracion estan en el fichero config.cfg. ¡Utilizado solamente para fines de educativos!
